有冇巴打去過芬蘭exchange?

下年spring sem好大機會會去芬蘭某小城市exchange
有冇D咩地方要注意或者準備?

好撚熱，唔洗帶咁多衫

好貴

有冇D咩可以分享下

去德國exchange個時去過下芬蘭，覺得所有野都好貴

追過下post講成個地方都好靜
冬天又少日照
會唔會好悶